老老實實 覺唔覺嚟緊立法會大享好大機會復出？？

分咗十區熱民+市民黨唔夠人參選+我哋大享九東深耕細作十年

夢又上電

條友有能病拉爆佢

嚟緊大享可以唱多次basic日夜鍛練去取勝 点睇

Basic law

垃暴

唔使啦 拎返上次條片咪得 你懵到

要唱多次啦 證明自己仲擁護基本法

我收到風林永旺都想選 屌佢老母！

你嬲到

推

幫

樓主點睇我11人名單

On9

唔拉？

勁有見地

熱狗咁貪錢，梗係彈出彈入攞著數

想做就做，票投十號。

乜撚野叫大享？